簡尼為卡里奧斯辯護：受拉莫斯批踭影響

利物浦門將卡里奧斯於歐聯決賽兩度「派膠」，令球隊最終以1：3不敵皇家馬德里失盃。德國傳奇門將簡尼則為這名後輩辯護，指卡里奧斯因比賽中受沙治奧拉莫斯故意批踭打中，可能在集中力受影響下才兩度犯下大錯。

高普力撐卡里奧斯：跟他一同面對

昨仗中鏡頭捕祝到皇馬中堅拉莫斯一度以手踭打中卡里奧斯，後者雖然一度投訴但未獲受理。簡尼認為卡里奧斯正正是因為被打中才影響了集中力：「你不禁會懷疑那一次批踭有否對卡里奧斯造成什麼影響。被手踭打中臉部絕不好受，拉莫斯那個動也很多餘，那情況下根本不應這樣做。」

批個踭就集中力受影響
真係太年輕了

唔係受VVD影響?

好多陰濕小動作，拉狗就唔驚自己有被收皮既一日

盲左？VVD推佢撞去卡利奧斯到喎

model有佢偶爾幫口出聲, 但係

睇錯 以為哈利簡尼

咁都係拉莫斯批踭姐, 唔通變左VVD批踭咩

你向前跌會起踭?

比人推仲要理你啲人？

比人推你雙手唔會向前擋？

拉莫斯成180磅VVD可以將佢推到跌呢下直頭應該12M
拉狗成個跌落去既過程根本就唔自然，我睇波十幾年真係未見過有一個球員背部被推係先起踭

衝緊推一推會失平衝喎巴打

我知會失平衡但你諗下自己行街踢中石膊位向直仆嘅時候第一個自然反應係乜，係雙手伸前定係起踭扭身

咁咪證明你唔閪識睇波囉柒頭

拉狗紅牌數量5大聯賽之冠，居然有柒頭信佢係正人君子

咁照你咁講，佢180磅邊個先推得跌佢
180磅就唔可以比人推跌？

可以推到跌個動作會好大，除非vvd學過李小龍寸勁

點跌都要研究下先
咪玩啦

邊需要研究人類自然反應仰雙手向前撐唔係好似拉狗起踭扭身咁唔自然

佢係狗 咁就次次一定關佢事？

你無見證老豆老母扑嘢你肯定自己係佢哋個仔？

你up乜鳩？

vvd有問題=拉狗冇問題?批到就係批到㗎啦

因為你連片都未睇就黎講廢話我點覆你？

用0.5速度睇條片拉狗個動作根本就唔自然

你試下今日開始做所有野都慢一半
睇下你自然唔自然

有幾唔自然？唔通我用0.5速度向前仆會由雙手撐前變起踭？

咁樣拗好核突

小學雞

你將一個電光火石一刻發生既動作放0.5倍睇然後話人唔自然咪仲核突

起踭有咩唔自然
一個人失平衡本能地舉起手想搵野扶有咩唔自然

你搵條片比我睇睇正常向前跌嘅人一用0.5速度就變得唔正常，我睇即場都覺得呢下跌得唔對路但因爲好多球員假跌博12碼，所以我都無理略過。但有人拎出黎講幫拉狗洗底咪叫你地用0.5睇下

逐格逐格㩒停 由拉膠比人推到批中都係過左一秒
咁撚樣都可以屈鳩佢
再講利啲人推人先 再洗理批唔批傷你?

扶同起踭係兩個動作，向前跌你會起踭先過用雙手？

用正常播放都唔見得成個動作係正常

不如話受美股拖累影響好冇?

好似又關佔中事呀

你話唔正常 証據呢？ 証據就係你睇左十幾年波？

證據仲喺你阿媽塊閪入面等緊你挖出黎

vvd推拉膠整到卡里奧斯咁都要拗 最好比人推仲有時間反應突登批睜打人 無比12碼你汁撚到啦怨婦猁

原來又係一隻粗鄙既狗

on9 比人推就下一秒仆係到咩
明顯拉膠比vvd推完想企返穩 企唔到先批到落karius到

純粹見人講人話見廢人講廢話咁解

狗一隻 學咩人扮識講人話
吠聲黎聽下啦 巴狗仔 嬲到而家？

唔啱聽又屈人立場 仲細咩傻閪

vvd衰就梗㗎啦，但你唔好講到拉狗咁正人君子先得㗎 好明顯呢下係佢唔知vvd喺邊但想批佢，老老實實大家做咗咁多年人，好難說服我仆落地要起踭囉，唔知你地踢波嗰時跌發係咪特別啲啦

猁狗一搵到野賴就成班上水

1-3個係到9up緊又叫成班

留名睇猁怨婦有乜講

Kane係咪想利留返個龍 比佢中出

林伯 里奧講既就捧上天當聖言之書， 簡尼講就廢話

根本無時無刻都想等對手同佢碰撞既時刻犯規抽水

李惠王京為卡里奧斯辯護：受佔中暴動影響

拉莫斯正一賤種狗黎

VVD二百幾磅

係 有乜好爭
兩隊落哂地獄好過

Ching 用手推同用身撞係兩事

拉莫斯為簡尼辯護：受朗拿度髮型影響

又係拉莫狗

痢真係痴撚線

卡列奧斯同拉狗一齊落地獄啦屌

算啦 班蝗撐拉狗撐撚到黑白不分咁 條友陰濕係人都知 得佢地先覺得佢所有動作都係唔小心

前者on9姐 未至於要落地獄嘅

英狗
睇下世界杯出局你地又有咩籍口

邊有人會on9成咁，擺到明收左錢啦

btw, 高普真係好教頭

佢就黎得個身位都會比人話犯規

呢個就唔知，但係salah就肯定受佢影響

撞一撞撞到變弱智交個波比對手？
猁本身既龍都係弱智，唔關撞唔撞到事